班狗係柒 但我唔想連登然集體炒車

來自英國認可工程師嘅報告，鐳射筆單嘢究竟班狗有幾誇張

份研究報告係拎一枝25mW嘅激光筆係題去做
話警犬將激光筆強度誇咗200幾倍
2樓更加提到佢比class1嘅激光強幾十倍
呢份報告放到上連登俾一大班連登仔睇
自然係不停俾人推話要俾記者知

但我諗好多人唔知道laser pen嘅強度係可以隨時有幾百倍嘅差距

根據國際安全標準 就算係Class1 只有1mW強度都會對眼部有潛在安全風險 係永遠禁止用嚟射眼
更加唔好話25mW

Moreover
香港市面上係隨時有強幾百倍嘅1W laser pointer
隨便一搵amazon都會有5W功率嘅laser
隨時係前幾日我地見到個枝藍色嘅laser pen
個強度講緊係上面個post份研究嘅400倍至2000倍

當然我唔否認狗方佢做嘅測試完全係對自己有利
包括用報紙做測試同專登射向黑色吸熱位置
但我希望連登仔唔好因為一個咁嘅研究就忽略咗激光嘅危險性
就算佢唔能夠燒著張紙 但對眼部嘅危害係絶對
有唔少西方國家都有對激光筆做規管
而相關安全規管係完全合理

呢篇文唔係想為狗洗白
只係想提多次連登仔唔好覺得篇文話對眼無事就亂咁照
特別係手上拎住藍光個啲
係真係會燒爛視網膜 極有機會造成黃斑點病變

光復香港
時代革命

冇人想知攻擊力
個問題係濫權濫捕，遲下買把菜刀番屋企果陣都可以捉你

幫推

Push

而家講緊實際情況 , 成百米外射

就算唔係 laser , 普通電筒照眼一樣有傷害 , 唔好幫黑警洗白

我覺得炒唔炒車根本唔重要 對家成撚日都假新聞架啦

個份研究報告嘅問題就好似你拎一份對電筒嘅研究報告去challenge一個laser pen測試一樣
警犬係鳩嚟但嗰個post係一樣
而下面推post班連登仔就同支持警狗班無讀過書嘅藍絲一樣啊屌
仲話推俾記者知 到時真係問咗 人地一句功率差1000倍咁你點駁啊？

推

仲有on9錯焦點
家下係屌佢個手法 標準 同白色恐怖呀 關有冇害乜撚野事呀
真係有心殺人 有乜撚野係冇害呀 指甲長d夠可以插盲狗啦 咁會唔會拉撚哂d唔剪指界嘅大呀?
再講國際標準 屌你老母有邊個國際標準係比瞄頭開鎗 用過期催淚彈
都唔撚知炒乜撚野車
雖然見你有搵齊source應該(希望)係真心想幫下手提點 但真係忍唔住
如果令你覺得唔舒服 我向你講聲對唔住
兄弟爬山 互相加油!

咪撚轉移視線啦三毛狗
而家佢有用支筆黎照人?
以你講法
下次警察示範用拳頭可以打死人
係咪就拉晒全部有手既人呀?

屌你老母所以咪唔好spin落枝筆度囉！！
篇所謂研究就係做緊呢樣野啊 無撚腦

篇研究就係錯焦點仲不停俾人推緊啊屌！

其實我都唔明仲講緊咩勁唔勁

佢改完就算可以射死人都好
本身鐳射筆就唔係一件武器
買左係唔應該比人拉
一係你就立法話唔準去賣鐳射筆

即係我用之鉛筆我都可以插死人架
唔通我去文具鋪買一排佢可以拉我有武器?
所以D鐳射筆最勁有幾勁都好
根本唔係呢件事既重點

其實研究支筆有冇害做乜鳩
成班兒登仔錯哂重點

距離?反光膠紙阻隔?
同埋係定點對準眼中心?

點解你唔問下POPO過期催淚彈,其他武器有冇規管?
一日800粒山埃你唔理既?

呢家唔係攻擊性問題 請針對返警察濫告

咪係囉屌 依家係班狗捉人買一件本身合法嘅野又無合理懷疑佢拎嚟做非法行為 目的係為咗拎搜查令搜人屋企
依家有人出份所謂研究去話枝筆無殺傷力 入面啲point仲要無視曬現實情況
仲有幾百個連登仔自high話要推到俾記者睇到
睇到咩？睇到你地集體炒車咩屌

啱啊 所以嗰個post就咪再推啦

好簡單
問方仲賢買咗邊支 試一下
無煙出 就開記招搞大佢
計一大輪數又有幾多人會明

係研究都研究警隊所謂不致命武器個殺傷力啦
準確到焦耳都有 外國大把研究可以做reference
仲有化學武器攻擊 對人體半永久傷害
走去check枝laser有做乜鳩

呢個真，個問題係黑狗用莫需有濫捕

根本狗察由拎人枝證物出嚟已經係破壞證物
做場小丑戲出嚟個個笑下唔煲大佢

人地篇野 都講左結論係狗狗9up
根本成篇野就係support緊班狗亂UP亂作理由拉人製造白色恐怖 算係間接屌班狗濫捕 講大話

你篇野結論係咩?